覺唔覺女仔成日話男仔花心好On9?

屌你老母，明知人地係花心賤男player 都俾佢溝，你地咪又係貪佢地靚仔幽默。有專一正常男仔又話人地唔夠靚仔，自己衰左抵死啦。
啲女真係抵撚死
唔通同啲毒撚拍拖咩

1

2

5連

3

4

5

無人

投票post真係好on9

你仲on9

人呢

公大183 ？

覺唔覺男仔成日話女仔派帽好on9？
屌你老母明知人哋係臭雞公廁賤女人都溝佢
你哋咪又係貪人哋靚女
有專一正常女仔又話人唔夠靚 自己衰咗抵死啦